★大埔李小姐 花4小時才能到尖沙咀上班：不太辛苦

等候逾1小時的李小姐居於大埔墟村屋，她形容過去數天大埔居民猶如置身孤島，今日預計需花上4小時才能到尖沙咀上班，較平時多一倍時間，但她認為不太辛苦。居於大埔墟的黃小姐今早需到沙田上班，她表示上班時間由過去半小時延長至3小時，曾想過乘坐接駁車到元朗再經西鐵接駁東鐵，但感覺太遠，情願乘船。

[img]
[/img]

邊有老貓咁寫意

食老綜

有條友仲癲，訂機票去機場搭機鐵

平時都要2個鐘

4 個鐘都仲返工

夠去台灣有突

有工開就得

依家班港豬港奴局住要早睡早起, 變相減少左出外消費的時間, 其實都係間接打擊左個經濟

遲到早退咁番工不知幾爽

李小姐 我愛你

扣人工

人地不割應該多謝人
唔係個個罷到工

4個鍾有d誇張
我都係入元朗錦上路坐西鐵出九龍
用左兩個鍾冇多冇少

食老綜+公屋 最爽

多謝李小姐

睇錯大小姐

正常打工仔 平時工作時間都係 2 至 3 小時

所以 因為交通遲左返工根本無影響

塞車有得聽歌睇劇添有賺

多成倍時間都對抗爭者冇怨言

多謝李小姐

有新版

lm

我愛上班

我係佢就照返平時時間返 半罷工

你自己試下咪知辛唔辛苦

利申 只係話你鐘意返工

多謝體諒

你估真係唔辛苦？係辛苦都無怨言呀

多謝李小姐

多謝李小姐不割

民意，撐嘅，多幾個鐘無所謂，唔撐，佢條路唔塞，一樣屌鳩你。

4個鐘先返到去，俾我就唔返了
但一撚定唔會為左份閪工早出門早起身

辛苦哂啦李小姐

真 一有嚟d po下面就清一色屌人奴隸 人地都已經表示體諒 係咪未撚出嚟做過野先咁口響

*禁錯lol

屌咁人地要時間蛇下架麻

弱智,返屋企la

嘆個老早 睇下手機 痾埋篤屎
4個鐘差唔多

我游水返工 冇難度 大埔游到大學站

一句都冇屌過
覺得唔辛苦 冇割
都可以屌人

拉返差館都廢事

人地唔割就唔好咁話人啦

咪係 大佬人地上報 比老板見到你話支持罷工咁人地點做落去？
成班都on99
講到唔太辛苦都擺撚明自己人啦
咪撚咁弱智啦你班仆街

感謝

光頭波扮，你呃我唔到

可能自己友

咪撚po舊登野

有個舊同事6 個鐵 tim啦

一睇個樣就知藍啦屌

我公司同事都用咗四個鐘番工

而家睇樣已經可以批鬥人 真係毛澤東都唸唔到

呢到好多人唔洗養家
有啲人覺得唔返工係講聲就得
我阻你返工我唔洗唔好意思
仲可以隨便屌鳩你奴隸
總之我食左彈 你就要一齊犧牲

講真
不論前線和理非
都唔好以為你付出得多 人地既付出係必然
要感謝

我都差唔多 搭巴士塞車訓下覺
返到公司食個lunch 然後坐一陣早收工返屋企
咁就一日
利申 唔扣人工

搭車去機場上埋機落埋機都差唔多

ys
個心態如果似上面班on9
運動實輸

然後屈返你唔罷工=藍絲 唔上前線=藍絲
我係純種黃

多謝李小姐體諒

睇撚住d港豬趕撚住返工死都要返工就想笑

你明唔明4個鐘但唔洗做野 返到去準時收工又有全日人工收係幾咁爽

機場搭A11味得

有冇咁鐘意返工

其實香港好應該行每日6小時工作時間啦
私人時間多咗
翻工又開心咗

呢個真 平日正常番6至9實質做嘢都唔知有冇3個鐘

感謝手足
呢啲咪民意囉
點都唔割

push

多謝你姨姨

人地想返，又屌人奴隸思想
人地真係搵方法返，又笑人on9
人地唔話你阻佢，又話佢似藍
最好人人唔使做咬老綜

可能吹大左 不過村屋有機會要搭車出大埔市中心 再轉車出尖沙咀 如果搭巴士計埋等車 巴士埋站 時間上應該都幾耐

叻女喎。三毛。周圍搵位入

Thank you 李小姐！

agree

好彩今朝冇坐船

辛苦都唔敢講，唔驚比人燒咩

有日搭車，聽到個女人講「星期三交通癱瘓，公司無人返到工，得我返到，煲劇煲左成日，搭車又唔洗同人逼，勁爽!!!!!!今日交通回復返少少，多左人返就逼d!!無咁舒服!!!!」

其實就咁聽唔知佢係藍定黃，但有人因為罷工而感到開心其實可以煲大佢

多謝李小姐
人地已經不割席話唔辛苦就唔好再屌人啦

【擺明分化post】公食二噁英 乸玩3P

三毛搞分化係咁上下

睇到個樣都知佢辛苦 行到塊面腫晒

連登仔乜春都屌 唔使理

返工最重要

關辛唔辛苦乜事
係介唔介意既問題

人地唔割 你地屌乜撚

人地都唔割，你咪想人擺啦

唔屌鬼己經當佢同路人

來回八小時
你返工遲到早退係一定

唔係立場問題
4 個鐘我公司 d 偽中立藍絲都唔返啦

輕輕鬆鬆

相由心生

請將眼光放係!!!!區選!!!!

證明好中意番工都一定係不割

4個鐘係唔出奇
唔洗排隊等咩

垃圾港豬

讚好

我唔會嚴重警告抱玩鬧心態的人 但係懇求您地

個人觀察所見，好多5、6、70歲返工，佢地唔係缺錢生活，只係爲咗俾自己生活有d 寄托（佢地覺得工作就有人生意義、有貢獻社會），所以佢地寧願好早起身、行路都要返工.

其實佢地好多唔係真係咁偉大、佢地唔會去做義工，呢d唔係窮撚，但就係自私撚，藍絲入面嘅其中一種type⋯呢種人會怨你阻人搵食、會話你無貢獻搞事，因爲佢地有扁狹嘅價值觀

呢d人當年係幫香港付出，亦搵到錢，但佢地並無爲佢嘅下一代著想同付出

唔割都要比你地笑係乜野心態

真上面班人乜撚心態

人地唔割仲要笑人番工，咩心態？

人地都話體諒又無割 你班友就係度話返人地

Btw 有啲淺黃搞多佢一兩日開始屌抗爭者

其實係好多

屌 人地都冇割冇屌
你班仆街淨係識話9人掛住返工

唉
我身邊都好多呢啲人

大家唔好割我蓆呀

真奴隸一定屌鳩示威者

人地撐你辛苦d都無怨言仲要比你話港豬

老貓個支那治癒gif既post點解冇乜人推

真 人地都冇割，仲表示體諒

以為公司冇咗自己就唔掂？

好心啦連登仔，佢擺明係黃
藍既話已經屌到你仆街

李小姐唔割，多謝你

好明顯間公司酌情處理
唔似啲仆街公司又扣糧又扣假
佢塞果幾粒鐘咪當返緊工囉

明知自己已經遲緊到,再食個早餐先返工,點知返到工做唔到幾多嘢就已經要提早收工,咁先係生活態度.

我都會如常出門,絕對唔會為咗份工早啲出門口.旅行除外！

來回8個鐘都返

遲到又可以早退，不知幾爽

手足要體諒人地返工
場運動隨時要持續357年
要令運動持久好難日日罷工
而且黃絲無左收入來源點課金買物資支持場運動

[和理塞] 連續塞足五日嘅體會

多謝李小姐! FL出中環都要4個鐘! 我明!

on9,搭的士都得啦下嘛
機鐵都唔平啦

當休息幾日囉

繼續努力翻工 支持你

冇割

咪係 屌人個啲真係好煩

而家好多公司可以遲返早放或者 home office, 梗係唔辛苦，本身就應該遲返早放先 work life balance

on9.....

多謝！！！

好明顯係話，唔會對抗爭活動表示不滿。

支持都要屌。

有咩問題
呢度十個有九個都係舊登過嚟

我入嚟以為大家會多謝佢唔割 點知係話人港奴
4個鐘返工唔會唔辛苦 最重要心態 因為佢支持 唔割 所以先會話唔辛苦 多謝依位姐姐

人地無怨過唔割
如果仲要話人咩港豬奴隸其實係咪on9？
正常人都需要交租同食飯等支出，唔返工你話比我知點樣維持開支？

坐黨鐵返工，不了
層主咁勤力博咩
而且64K早幾日都要等好多班車
去錦上路計埋等車都隨時個幾鐘

呢句真
我呢幾日都行多左好多路但對比其他手足呢d又算得係咩

琴日返到去11點，做左陣野食飯，過多陣又叫我地住得遠走先，四點就放工，爽！

幾耐無見一個post啲留言咁正常
平時果啲極端分子真係...

有樣睇？

中環果堆出嚟撐夠有返工啦
唔通屌埋佢地唔罷工咩
人地都無怨仲想點

膠層就係鐘意複雜化黎突顯自己醒同做到野麻

深度分析，大家可以都睇下

Thank you 李小姐

間間公司文化唔同，罷工一兩日我信個個都可以做到，但自發性嘅長期罷工好難，返工要4個鐘都表示體諒算好

當然有一大班人根本本身就想返工，嫌手足阻住佢，呢班就抵屌啦

，

入元朗架64K 得帝欣苑有站 唔係個個住附近，我係富亨行過到去要半個鐘
尋日出門～公司 。 4個幾鐘

冇吹大
平時唔塞車去尖沙咀都一個鐘
返工時間吐露港、獅子山、九龍塘、旺角好似過關咁塞，個半鐘係基本，有機會更耐
大埔墟村屋我估係泮涌/山塘/碗窰/荔枝山，小巴/行都幾個字
加埋啲等車時間，兩個鐘係差唔多

係
大家門檻唔好太高
佢幫大家講好話

係嘅呀蛇!

唔好割啦
你永遠唔知係咪醫護人員
有個道德勒索係到

人地唔割 話唔辛苦
已經感激

星期六都要返就知咩料啦

你班仆街人地用4粒鐘時間返工都唔同你地割蓆，仲要屌鳩人？唔返工撚有錢課金上前線？

有個淺黃同事住大埔 星期三、四無車返唔到工
星期五淆到係公司gp話會行吐露港出沙田搭車
由朝早7點行到10點幾 最終12點到港島
聽其他有返既同事講 臨收工時個藍絲dept head都笑鳩佢傻仔行返工

多謝李小姐不割𥱊諒解

點睇都係和理非啦呢個

港豬前港豬後
要個auntie 4 個鐘坐車佢唔割已經好感動